有無人做過clp sandwich intern?

唔值

hr?
做黎把𨶙

浪費時間咪撚做

讀engine都無return offer

咁如果summer 係咪即刻去馬？

一年我覺得不了 做左未必有return offer好唔抵但如果summer 就一定做 始終間野寫落cv都靚d不過summer full曬就冇計了

總之做左你一定後悔 咪撚哂時間

因為intern只會做埋無聊野 學唔到太多野

標準答案: 有offer先算啦

真